真心想知點解無咩人支持胡官？

其實我覺得佢講嘢比薯片佬仲make sense, 但係佢好似無咩人理咁

有連燈仔話港豬聽到品客講嘢啱聽就扯晒旗出晒水；
其實胡官咪都係一樣

胡官我信佢會行法治，但暫時唔覺得佢有機會跑出
其他三個 尤其係嗰兩個女人

撇除我地冇票黎講，你同樣犯上一個毛病，就係有機會贏先去支持，好投機姐，我估冇人支持個原因係佢冇其他三個咁活躍咁多人識，香港人好膚淺，你要代入膚淺就諗到點解

胡官有經驗?

胡官行政經驗比另外三位少
但肯定佢會堅持法治
不過胡官啲 judgement 成日俾 CFA 彈鐘

胡官好

我幾時有話唔支持
我只係話『暫時唔覺得』，而唔係『唔支持』
而事實上佢暫時個勢係弱，呢個係事實，唔關支唔支持事

胡國興建議丁屋起多幾層
2016年12月05日

已宣佈選特首的退休法官胡國興，昨出席鄉議局舉行的捍衞原居民合法傳統權益聲討大會，他拒回應丁權是否應檢討，只稱要保護原居民法定權益，更建議加快丁屋審批及容許丁屋「起多幾層」，批評梁振英指丁屋政策無以為繼是誤導。

胡國興︰要接納釋法
2016年11月09日

胡出席電台節目稱，《基本法》寫明解釋權在人大常委，不在香港法庭，人大有這解釋權，港人就要接納，因為是法律一部份，但明白今次釋法的分別在於人大主動釋法，給予市民不太好的觀感。但他指對釋法「唔使驚得咁緊要」，認為突釋法不會對法官構成壓力，因香港法官很堅實，不會怕壓力。

上訴庭指胡國興審毒案不當
2016年09月09日

上訴庭指胡官做法有欠持平，對辯方太不留餘地，舉例指胡官稱警員若要誣告，不會安排緝毒犬及鑑證人員到場，但如上訴人說法屬實，則警員此舉或為令插贓更具說服力。而胡官指「咁大批嘅毒品，就一定係販運嘅」，亦否定上訴人藏毒自用的可能。

法官授權竊聽記者獲放生
胡國興被指官官相衞
2010年11月24日

胡國興在報告中曾用上「粗心疏懶」、「粗心大意」等字眼，批評出錯的執法人員。但當提及小組法官在處理涉及新聞材料的竊聽授權事宜出錯時，語氣卻變得溫和，只表示小組法官處理新聞材料「不算嚴格，亦屬小心謹慎」。

一個撐釋法 撐黑警 撐牛屎佬 仲會雙重標準嘅人 我睇唔到點樣好過另外三個

法官喎
堅持法治喎
推廿三條喎
唔係唔撐呀?

支咩持 你有份投咩
講到好似有票咁

你有票？要你支持嚟做咩？

係喎 仲有廿三條未數

「引入國安法更悲慘」胡國興：23條立法「唔使驚」
2016年10月28日 (五)

【本報訊】香港回歸十九年仍未就《基本法》第二十三條立法，胡國興昨日被問到如果當選，在任內會否推動廿三條立法時，他指廿三條立法並非立即要做的事，但認為本港有責任立法，指立法「唔使驚」，若不自行立法或會有不良後果，並指「有人同你立法，就仲曳，一定危險好多」，若有人把國安法或尋釁滋事罪等內地法律引入香港，將會更悲慘，「自己同自己人立法係公道好多」。

如果話品客係靠包裝 胡官都一樣係靠包裝 用歪理帶你遊花園 顧左右而言他 耍到你反對唔到

其實23條黎講4個都話會推

分別只係差在上左台係咪堅會做野通過

佢做先最恐怖，用自己係法律界個朵加埋語言偽術，耍到你地一棟都無，23條立法執行無難度。

咪又係共狗

佢意思係，香港人自己立23條的話立到幾鬆都得喎

同埋佢話要立埋22條喎

鬍鬚佬 > 胡官 >>>>>>>> 淋病月娥 >>>>>>>>>>> 麒麟手下敗將

人又冇得揀,，票又冇得投，點解咁多撚樣仲走出嚟學人講鍾意邊個，唔鍾意邊個，唔會覺得好戇鳩?

根本四舊都係屎

咁基本上你大部份新聞都唔駛討論
番去現實世界繼續努力番工賺錢啦

胡官零勝算，講野又要懶中立，唔啱聽
本身又無吸引力

佢話佔中係好玩 後生唔去會好無面